[{"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/186131396", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61013932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61013932/answer/185929215", "content": "\n\u4f60\u542c\u4fe1\u4e86\u6700\u4e45\u7684\u8c23\u8a00\u6216\u8c0e\u8a00\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38780814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38780814/answer/79427294", "content": "\n\u7ae0\u6cfd\u5929\u559c\u6b22/\u6b23\u8d4f\u5218\u5f3a\u4e1c\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58273689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58273689/answer/186248691", "content": "\n\u6539\u9769\u5f00\u653e\u4ee5\u540e\uff0c\u4e2d\u56fd\u5973\u6743\u72b6\u51b5\u662f\u8fdb\u6b65\u4e86\u8fd8\u662f\u5012\u9000\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61292236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61292236/answer/186106710", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u5316\u817e\u603c\u6731\u5578\u864e\uff1a\u4e0d\u770b\u597dofo\u7684\u6a21\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61183423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61183423/answer/185400569", "content": "\n\u600e\u4e48\u53cd\u9a73\u7537\u6027\u8bf4\u201c\u8981\u751f\u4f60\u53bb\u627e\u522b\u4eba\u751f\uff0c\u6211\u4e0d\u8981\uff0c\u6211\u4e0d\u751f\u201d\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22855640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22855640/answer/185973904", "content": "\n\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/185887073", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61235998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61235998/answer/185965008", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6700\u597d\u7684\u7535\u5f71\u6d77\u62a5\u548c\u6700\u5dee\u7684\u7535\u5f71\u6d77\u62a5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61261479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61261479/answer/186217565", "content": "\n\u8fd9\u4e2a\u65f6\u4ee3\u6253\u7535\u7ade\u6bd4\u8bfb\u4e66\u66f4\u5403\u9999\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51689922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51689922/answer/185908259", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u5c0f\u5077\u6709\u591a\u641e\u7b11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24778517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24778517/answer/186279842", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9648\u6c38\u8d35\u5728\u65b0\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e2d\u7684\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61292236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61292236/answer/186224855", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u5316\u817e\u603c\u6731\u5578\u864e\uff1a\u4e0d\u770b\u597dofo\u7684\u6a21\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34905639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34905639/answer/185953736", "content": "\n\u5357\u65b9\u4eba\u542c\u4e1c\u5317\u8bdd\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61158075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61158075/answer/185898869", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u9ed1\u7518\u5730\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61235595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61235595/answer/185880509", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u8b66\u5bdf\u6709\u591a\u5e05\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26823020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26823020/answer/185941099", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u7279\u522b\u9177\u7684\u5988\u5988\u662f\u600e\u6837\u4e00\u756a\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61213131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61213131/answer/185768363", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74 AKB \u603b\u9009\u4e2d\u987b\u85e4\u51db\u51db\u82b1\u7684\u7ed3\u5a5a\u5ba3\u8a00\uff1f\u8fd9\u4f1a\u9020\u6210\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35146879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35146879/answer/185524215", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u8f6c\u6298\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61028170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61028170/answer/185647498", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u611f\u52a8\u81f3\u843d\u6cea\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61088009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61088009/answer/184618996", "content": "\n\u6700\u8fd1\u624b\u673a\u62cd\u6444\u4e86\u4e00\u5f20\u7591\u4f3c\u7075\u5f02\u7167\u7247\uff0c\u6c42\u6709\u7ecf\u9a8c\u7684\u6444\u5f71\u5e08\u6216\u8005\u719f\u6089\u7684\u4eba\u80fd\u89e3\u7b54\u4e00\u4e0b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61240684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61240684/answer/185858088", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u672c\u6b21\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u5bf9fgo\u73a9\u5bb6\u73a9\u7eff\u5e3d\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61032969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61032969/answer/185628346", "content": "\n\u4e94\u5230\u5341\u5e74\u540e\uff0c\u5317\u4eac\u6216\u4e0a\u6d77\u7684\u5c0f\u5b69\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u8003\u5927\u5b66\u6bd4\u5916\u5730\u66f4\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58846658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58846658/answer/185158211", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38780814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38780814/answer/186054100", "content": "\n\u7ae0\u6cfd\u5929\u559c\u6b22/\u6b23\u8d4f\u5218\u5f3a\u4e1c\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35024976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35024976/answer/186078725", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u6c11\u4e3b\u7684\u6700\u5927\u95ee\u9898\u662f\u8ba9\u50bb\u903c\u4e5f\u6709\u6295\u7968\u6743\u300d\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61256563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61256563/answer/186138800", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5931\u8bef\u4f46\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21574956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21574956/answer/60617813", "content": "\n(\u5730\u65b9)\u5927\u5b66\u751f\u519b\u8bad\u7684\u610f\u4e49\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22870720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22870720/answer/185863693", "content": "\n\u65e5\u672c\u8fd9\u79cd\u88ab\u8bb8\u591a\u4eba\u8ba4\u4e3a\u9ad8\u7d20\u8d28\u7684\u6c11\u65cf\u5728\u6218\u4e89\u4e2d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u6837\u91ce\u86ee\u6b8b\u5fcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60800002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60800002/answer/185920685", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f856\u6708\u4efd\u6316\u77ff\u72c2\u6f6e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61215923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61215923/answer/185388914", "content": "\n\u670b\u53cb\u4ecb\u7ecd\u7684\u7537\u751f\u5acc\u6211\u5e74\u9f84\u5c0f\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19733081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19733081/answer/185954216", "content": "\n\u6bd2\u54c1\u5408\u6cd5\u5316\u662f\u5426\u53ef\u53d6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20312757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20312757/answer/185742135", "content": "\n\u4f60\u5728\u7f8e\u56fd\u611f\u53d7\u5230\u7684\u6cbb\u5b89\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61257505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61257505/answer/186272785", "content": "\n\u5982\u679c\u6709\u4eba\u62c6\u5f00\u91cf\u5b50\u8ba1\u7b97\u673a\u7684\u673a\u7bb1\uff0c\u76ef\u7740\u7535\u8def\u677f\u770b\u9020\u6210\u9000\u76f8\u5e72\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u8fd9\u8ba1\u7b97\u673a\u5c31\u5e9f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20201469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20201469/answer/185923501", "content": "\n\u6c49\u6b66\u5e1d\u7edf\u6cbb\u76f8\u5f53\u6298\u817e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u4ea1\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61187183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61187183/answer/185819987", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u96f7\u519b\u7684\u300c\u5509\u300d\u5728\u77e5\u4e4e\u5f15\u8d77\u5de8\u5927\u53cd\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/186140268", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u5b97\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60843717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60843717/answer/185551718", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u5374\u53c8\u88ab\u6781\u9650\u53cd\u6740\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/185925013", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28057929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28057929/answer/185609824", "content": "\n\u6c11\u56fd\u65f6\u671f\u56db\u5927\u5bb6\u65cf\u771f\u7684\u5168\u90fd\u8d2a\u8150\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60018346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60018346/answer/186290629", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4f60\u66fe\u8ba4\u4e3a\u611a\u8822\u81f3\u6781\u7684\u89c2\u70b9\uff0c\u6700\u540e\u53d1\u73b0\u5c45\u7136\u6709\u4e00\u5b9a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35024976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35024976/answer/186309512", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u6c11\u4e3b\u7684\u6700\u5927\u95ee\u9898\u662f\u8ba9\u50bb\u903c\u4e5f\u6709\u6295\u7968\u6743\u300d\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20418390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20418390/answer/186301741", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u773c\u4e2d\u7684\u4e2d\u56fd\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60343188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60343188/answer/186170803", "content": "\n\u4ece\u4e8b\u91d1\u878d\u884c\u4e1a\u4ee5\u6765\uff0c\u4f60\u6240\u9047\u5230\u7684\u6700\u8270\u96be\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/186057178", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61158075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61158075/answer/186231514", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u9ed1\u7518\u5730\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20473227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20473227/answer/34960551", "content": "\n\u9f3b\u708e\u80fd\u6839\u6cbb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61076201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61076201/answer/185124471", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u671d\u9c9c\u91ca\u653e\u5df2\u6210\u690d\u7269\u4eba\u7684\u7f8e\u56fd\u5927\u5b66\u751f\uff0c\u5e76\u4e8e\u4e00\u5468\u540e\u6b7b\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61236727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61236727/answer/186075383", "content": "\n\u4f60\u9760\u989c\u503c\u5f97\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61125818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61125818/answer/185947235", "content": "\n\u7ae0\u83b9\u9896\u7ed1\u67b6\u6848\u5982\u679c\u53d1\u751f\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u4e3e\u56fd\u5173\u6ce8\uff0c48\u5c0f\u65f6\u7834\u6848\u6982\u7387\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/186143697", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u300c\u88ab\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23961821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23961821/answer/186269771", "content": "\nX-Men\u7cfb\u5217\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ee5\u91d1\u521a\u72fc\u4e3a\u7ebf\u7d22\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26457306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26457306/answer/185792339", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u7528\u7684\u4eba\u9645\u4ea4\u5f80\u5c0f\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60843717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60843717/answer/185925438", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u5374\u53c8\u88ab\u6781\u9650\u53cd\u6740\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/186161563", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58273689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58273689/answer/186304349", "content": "\n\u6539\u9769\u5f00\u653e\u4ee5\u540e\uff0c\u4e2d\u56fd\u5973\u6743\u72b6\u51b5\u662f\u8fdb\u6b65\u4e86\u8fd8\u662f\u5012\u9000\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60843717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60843717/answer/185722976", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u5374\u53c8\u88ab\u6781\u9650\u53cd\u6740\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60203989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60203989/answer/180303732", "content": "\n\u5728\u5916\u9762\u65c5\u6e38\uff08\u6216\u4f4f\u5bbe\u9986\uff09\u4f60\u4eec\u9047\u5230\u6700\u8be1\u5f02\uff08\u6216\u6050\u6016\uff09\u7684\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60018346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60018346/answer/186323649", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4f60\u66fe\u8ba4\u4e3a\u611a\u8822\u81f3\u6781\u7684\u89c2\u70b9\uff0c\u6700\u540e\u53d1\u73b0\u5c45\u7136\u6709\u4e00\u5b9a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61158075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61158075/answer/185818041", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u9ed1\u7518\u5730\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61178908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61178908/answer/184892733", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u6559\u79d1\u4e66\u5f0f\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38780814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38780814/answer/79190986", "content": "\n\u7ae0\u6cfd\u5929\u559c\u6b22/\u6b23\u8d4f\u5218\u5f3a\u4e1c\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60916632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60916632/answer/185893748", "content": "\n\u600e\u6837\u662f\u771f\u6b63\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61178908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61178908/answer/185445366", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u6559\u79d1\u4e66\u5f0f\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61028170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61028170/answer/185958960", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u611f\u52a8\u81f3\u843d\u6cea\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30983272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30983272/answer/186098436", "content": "\n\u7ea2\u519b\u897f\u8def\u519b\u5728\u4f5c\u6218\u65f6\uff0c\u4e2d\u592e\u7684\u547d\u4ee4\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5982\u6b64\u591a\u53d8\uff0c\u751a\u81f3\u671d\u4ee4\u5915\u6539\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61256563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61256563/answer/185701112", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5931\u8bef\u4f46\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61237186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61237186/answer/186032199", "content": "\n\u53e4\u4eba\u6e21\u6cb3\u6709\u4ec0\u4e48\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19590851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19590851/answer/185818240", "content": "\n\u4e0e\u4e00\u4e2a\u5f3a\u52bf\u7684\u6bcd\u4eb2\u751f\u6d3b\u5728\u4e00\u8d77\uff0c\u5bf9\u6210\u5e74\u540e\u7684\u6027\u683c\u6709\u4f55\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36049039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36049039/answer/186128384", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u670b\u53cb\u5708\u91cc\u9762\u6652\u673a\u7968\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19733081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19733081/answer/185819041", "content": "\n\u6bd2\u54c1\u5408\u6cd5\u5316\u662f\u5426\u53ef\u53d6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27485704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27485704/answer/186385967", "content": "\n\u6ca1\u94b1\uff08\u7a77\uff09\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60969676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60969676/answer/185903423", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u9ad8\u4e2d\u751f\u6709\u5f3a\u70c8\u7684\u540d\u6821\u60c5\u7ed3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61050393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61050393/answer/184048415", "content": "\n\u9ec4\u78ca\u7684\u4eba\u8bbe\u5d29\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61158075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61158075/answer/185603946", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u9ed1\u7518\u5730\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61295793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61295793/answer/186168591", "content": "\n\u817e\u8baf\u548c\u963f\u91cc\uff0c\u54ea\u4e2a\u516c\u53f8\u66f4\u4f1f\u5927\uff1f\u8bf4\u8bf4\u4f60\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27816343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27816343/answer/185705483", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u6ca1\u6709\u51fa\u73b0\u7c7b\u4f3c\u6b27\u6d32\u7684\u5168\u8eab\u677f\u7532\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26589105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26589105/answer/186108120", "content": "\n\u6570\u5b66\u529f\u5e95\u7a76\u7adf\u6307\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26933347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26933347/answer/182014428", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6559\u517b\u5982\u4f55\u4f53\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20418390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20418390/answer/163748386", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u773c\u4e2d\u7684\u4e2d\u56fd\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61236727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61236727/answer/185845826", "content": "\n\u4f60\u9760\u989c\u503c\u5f97\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61082437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61082437/answer/185797822", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f26\u6566\u5927\u706b\uff1f\u8fd9\u6837\u7684\u5927\u706b\u4f1a\u5bf9\u82f1\u56fd\u9020\u6210\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61162943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61162943/answer/185850049", "content": "\n\u4efb\u5929\u5802Switch\u5c06\u6765\u662f\u5426\u6709\u53ef\u80fd\u60ac\u5d16\u51fb\u843dPS4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58481349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58481349/answer/184909083", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u7a7f\u51fa\u4e00\u53cc\u7f8e\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60459612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60459612/answer/186130838", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u4e09\u89c2\u6781\u6b6a\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61288365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61288365/answer/186088781", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6b64\u6b21\u5c0f\u7c73618\u5e73\u53f0\u624b\u673a\u9500\u91cf\u7b2c\u4e00\uff1f\u5c0f\u7c73\u4eca\u5e74\u662f\u5426\u6709\u53ef\u80fd\u56de\u5230\u82e5\u5e72\u5e74\u524d\u7684\u8f89\u714c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61178908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61178908/answer/185986593", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u6559\u79d1\u4e66\u5f0f\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61226114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61226114/answer/186056126", "content": "\n\u6709\u4eba\u53ef\u4ee5\u79d1\u666e\u4e0bAKB\u6210\u5458008\u7ed3\u5a5a\u4e8b\u4ef6\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\u90a3\u4e48\u6076\u52a3\uff1f\u8fd8\u6709\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u6e21\u8fb9\u9ebb\u53cb\u6b63\u7edf\u5076\u50cf\u8fd9\u79cd\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61013932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61013932/answer/183700843", "content": "\n\u4f60\u542c\u4fe1\u4e86\u6700\u4e45\u7684\u8c23\u8a00\u6216\u8c0e\u8a00\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60673524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60673524/answer/184532443", "content": "\n\u5973\u6027\u7684\u6f02\u4eae\u6709\u7528\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60441725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60441725/answer/185863116", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u8bf4\u52aa\u529b\u6709\u4e0a\u8fdb\u5fc3\u4e00\u5b9a\u80fd\u8d5a\u5927\u94b1\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u53cd\u9a73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60018346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60018346/answer/172194133", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4f60\u66fe\u8ba4\u4e3a\u611a\u8822\u81f3\u6781\u7684\u89c2\u70b9\uff0c\u6700\u540e\u53d1\u73b0\u5c45\u7136\u6709\u4e00\u5b9a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61028170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61028170/answer/185611733", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u611f\u52a8\u81f3\u843d\u6cea\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30028349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30028349/answer/169983662", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5185\u6709\u4e00\u4e9b\u4eba\u559c\u6b22\u5632\u7b11\u56fd\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55076305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55076305/answer/142618060", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e38\u620f\u62c6\u5305\u4e4b\u540e\u5f97\u5230\u7684\u795e\u79d8\u6570\u636e\u6216\u662f\u6e38\u620f\u5185\u5e55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22270439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22270439/answer/186005813", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u5f88\u65e0\u80fd\uff0c\u8c01\u90fd\u6bd4\u4e0d\u4e0a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38345281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38345281/answer/185956275", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u663e\u9f99\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60843717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60843717/answer/186172831", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u5374\u53c8\u88ab\u6781\u9650\u53cd\u6740\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61272362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61272362/answer/186113803", "content": "\n\u9ec4\u6e24\u3001\u9ec4\u78ca\u4e24\u4e2a\u4eba\uff0c\u5dee\u8ddd\u5230\u5e95\u5728\u54ea\u91cc\uff0c\u6f14\u6280\u4e0a\u8c01\u66f4\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61125818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61125818/answer/185848041", "content": "\n\u7ae0\u83b9\u9896\u7ed1\u67b6\u6848\u5982\u679c\u53d1\u751f\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u4e3e\u56fd\u5173\u6ce8\uff0c48\u5c0f\u65f6\u7834\u6848\u6982\u7387\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}]